有冇人去到某一個地區，身體就會出現異樣？

無論春夏秋冬 我去親荃灣都覺得有陣怪味
逗留超過2粒鐘就會頭痛 就算逗留時間短 但返到屋企都會慢慢開始頭痛

下世小心啲

去到日本個人異常精神

去九龍灣會焦慮症發作 睇左心理醫生

會發冷 標汗 心跳加速 精神緊張

認真？醫生點講

認真。。。醫生話壓力同經歷造成，咪開藥俾我，同我傾吓點解會咁

夏天去深水埗行5分鐘就好攰，攰過係尖咀行2hr

返工咋下

去旺角會燥底
太撚多人

想撞開曬啲大陸人
旺角東條天橋想報警拉曬啲賓賓

我以前好少去荃灣 都無咩唔愉快經歷